HKCC 完全新手入學 已經感覺好難融入 點算好

去event側邊D人都好似知道晒會做D咩 我好似好迷茫🙇‍♂️

嚟讀書定嚟玩？

等阿叔教精你啦
第一句就問坐你隔離嗰個老豆老母係唔係做警察
咁樣就包你人緣極好

讀書但都想識frd

讀咩科呀

accounting

😂😂

我諗你番學識groupmate總好過番大中細o識左堆豬朋狗友 開左學就好㗎啦

怕羞好難識人😂😂

返得個幾日就講呢啲 一開波個個都係架啦

番學坐你隔離嗰堆就會係你兩年嘅朋友
利申： 當年就係咁

而家完全唔知要做D咩😂

我覺得自己可能好幼稚好難入gp 😂 PS成日比人話

分gp就自然熟 希望你有班好go mates

😂希望有人想同我同gp啦

加一一入學完全唔知要做乜
利申就year2

😂😂就係呢個感覺 仲要未有timetable

揾你嗰科嘅師兄師姐問下啦
第一個禮拜好容易識人
你唔好柒下柒下咁就好容易揾到gpmate

同科 yr1

絲打開學禮見😂

會試下~😂😂

另外係連登出post唔好用emoji

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

好啦

唔洗驚，未分gp pj前都有時間
唔好驚撞板
祝你揾到戰友

求其R下fd問下人嘢囉 唔啱傾咪R下其他人囉

我都acc fm

hi ching 😂

有緣既就開學見

有R到幾個唔錯😂

兩堂中間有四個鐘 你地會做咩

摺拉把

係啲whatsapp group又好 tg都好都無乜人同堂
ching咩堂啊r下先

有一日係一堂八半 一堂四點

無天地堂無八半 感激

好呀點認XD

食野

開學見

翻下就 得星期三翻8半

有一日

應該可以~

點解既

哈哈我都係諗住個四個鐘去摺拉把

加埋我

有咩wts gp點解咩都唔知

三日八半 一日天地 我係唔係得罪人

我四日八半啊陰公

住好遠？

你喜歡

一日八半
冇天地，最長都係4個鐘，但好多2個鐘

有無堂撞呢唔知

加一啊ching

又acc 上啲堂又咁似 會唔會有啲堂一齊上架？

相認啊ching 係咪eas?

相認gogo

好有可能同timetable

係

830堂星期幾

上lecture大嗌我老豆做警察嘅 大把人衝埋黎搵你做朋友.

3

我都係

相認啊ching

Engine 朋友係度

你上咩？

有無入gp

eng

咩谷

我ITB

唔同sosad

上面link

哦 一早入左

so fast 😂😂

Hi